旺角有冇邊間鼓房好？

啱啱學鼓冇幾耐，開始要搵鼓房練下
之前去過一兩間，啲鼓好殘，snare好似就爛咁
有冇巴打有推介

同問，都係學緊鼓既新手

總統囉，係就係殘啲